原油去返二十年前個價，叉燒飯都應該要返去

同唔同意

Call g都係

g持

係份人工同廿年前差唔多

戇鳩
中下層 月薪萬幾 咪咁多年差唔多
但嗰時做茶記六七千
洗碗四五千
今日每人多一倍